要求中國就武漢肺炎向全世界道歉

平時中國叫人道歉得多
今次中國人因為自己食慾
攪到全世界人民生命受到威脅
攪到全世界經濟受到打擊

中國人，中國共產黨，中國國家主席習近平
應該向全世界國家同人民道歉

快啲道歉呀支那

死支那 快道歉

文宣已有！！

請瘋狂RT!